{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035203",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/jeju-addirangseu.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 아띠랑스"
    },
    "text": "済州アティランスは済州に位置する宿泊施設で、庭園、禁煙ルーム、無料Wi-Fi、テラスを提供しています。城山日出峰から約3.7km、ビジャリムまで約15km、ベンディグルまで24km、ヒュエリ自然生活公園まで36kmです。共用キッチン、ルームサービスも提供しています。客室には専用バスルームが備わり、一部の客室にはバルコニーがあり、海の景色を望めます。国立済州博物館まで約40km、済州港国際旅客ターミナルまで約42kmです。済州アティランスから最も近い空港は済州国際空港で、約44km離れています。チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00までです。 この宿泊施設は西帰浦中心部から約40km離れていますが、実際の移動距離は直線距離を基準としたもので、異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州アティランスはどこに位置していますか？",
            "answer": "済州アティランスは済州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "済州アティランスはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "済州アティランスは庭園、禁煙ルーム、無料Wi-Fi、テラスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "済州アティランスから城山日出峰までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "済州アティランスから城山日出峰までは約3.7kmです。"
        },
        {
            "question": "済州アティランスからビジャリムまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "済州アティランスからビジャリムまでは約15kmです。"
        },
        {
            "question": "済州アティランスからベンディグルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "済州アティランスからベンディグルまでは約24kmです。"
        },
        {
            "question": "済州アティランスからヒュエリ自然生活公園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "済州アティランスからヒュエリ自然生活公園までは約36kmです。"
        },
        {
            "question": "済州アティランスは共用キッチンを提供していますか？",
            "answer": "はい、済州アティランスは共用キッチンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "済州アティランスはルームサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、済州アティランスはルームサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "済州アティランスの客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "済州アティランスの客室には専用バスルームが備わっています。一部の客室にはバルコニーもあり、海の景色を望むことができます。"
        },
        {
            "question": "済州アティランスから国立済州博物館までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "済州アティランスから国立済州博物館までは約40kmです。"
        },
        {
            "question": "済州アティランスから済州港国際旅客ターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "済州アティランスから済州港国際旅客ターミナルまでは約42kmです。"
        },
        {
            "question": "済州アティランスから最も近い空港はどこですか？",
            "answer": "済州アティランスから最も近い空港は済州国際空港で、約44km離れています。"
        },
        {
            "question": "済州アティランスのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "済州アティランスのチェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "済州アティランスは西帰浦中心部からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "済州アティランスは西帰浦中心部から約40km離れていますが、実際の移動距離は直線距離を基準としたもので、異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 653
    }
}